頭先由沙田圍坐的士番隆亨果個女仔

唔知你有冇上開來呢到 你唔夠口罩我可以比啲啲你 我都應該有足夠數量可以捱過呢過冇汗肺炎 同埋你要車既話比個平啲既折你 話曬你果程車唔洗我找少10幾蚊我都覺得有啲唔好意思

唔洗咁客氣喎
口罩方面 我要1000個就夠